實用工程admin及劉社工下周二高院分別保釋覆核及保釋上訴 跪求手足聲援

實用工程admin（工程巴 ）將於 6月23日 早上9:30 於高等法院進行保釋覆核，跪求大家到場聲援。

工程巴之後就要面對最高刑罰終身監禁的指控。無論結果如何，佢都希望大家從未忘記佢，可以陪佢面對。

*親友委託
*請先讓位比親友入庭
*同日同庭會有被判重囚一年社工劉手足進行保釋上訴 請也要聲援劉手足

Pishhhhh

6月23日 早上9:30 高等法院

push

pushpushpushpushpushpushpushpush

推

只係copy and paste 都有問題

辛苦了

你今晚再出喇bot 希望可以上熱門

有冇人知實用工程ADMIN 點樣畀人搵到身份?

推推推推推推推推

Pishhhhh
Pishhhhh

pish

Pishhhhh

幫推

pishpishpishpish

推推推推推推推推推

高院係咪有陪審團

推推推推

高院申請保釋,唔係高院審

啱啱見到 唔可以放棄